[台灣indie撚] 有冇人有聽 Sweet John 甜約翰

佢地真係好正

無

我跟個男主音學唱歌 好好笑佢地之前入圍金曲獎係咁同人講